<中伏>大家千祈唔好去under armour 官網買野！！

垃圾under armour
半個月前冇出街，見佢官網有折，去左佢官網買野。比完錢，check下張訂單，見到佢由大陸出貨，心諗應該都兇多吉少。收左貨之後，見到佢啲料同淘寶冇分別，諗住退貨。打去佢客服要求退貨，條友又係好似乜都唔識咁，仲要係用緊唔正嘅廣東話同我溝通，唔講我以為自己淘緊寶。
好啦，去退貨。佢係一定要退返大陸，唔可以去香港店退。大家都知寄野返去大陸幾撚煩架啦，又要搞勁多程序。寄完比佢宜家又因為啲貨既資料有問題(明明我比齊資料)，又退返嚟香港，宜家都唔知點退貨。
有冇巴打知點搞因為我同客服講，條友都係同我遊花園

我退過
要去順豐先退到
D 貨寄返去佢大陸個地址 記得寫退貨部門收
要有訂單invoice
但唔知可唔可以換返錢

你之前退有冇退返錢我都係用順豐退呀，但宜家彈返轉頭比我，宜家佢話會安排上門取件寄返大陸，退個貨都咁麻煩

我係換size 因為我買細左一個碼
你退貨係煩你一次半次姐。。。

問題係搞退貨 都搞左我差唔多成半個月。。